查左冊 可以去邊睇下order內容

岩岩上網幫個洋樓單位仲左查冊 見到屋宇署有個咁嘅order UNDERSECTION 24(1) OF THEBUILDINGS ORDINANCE WITH PLAN
之後有封Letter or withdrawal
我都想睇下點解Withdrawal同埋order個內容係咩
可以去邊度睇

律師樓

上土地註冊處個網買份土地文件副本

輸入你要搵嘅文件嘅memorial no. ( 你個item隔籬嗰組數字）

無記錯黑白好似$100一份

唔該巴打